香港良心麥當奴 聽日免費派奶茶!!!

連登仔無人提 個個自私飲

Even the dogs don't fuck

麥當勞到底有冇得賺架 痴線

生膽石生死樓豬

麥當奴咁多二手杯廢老 日日飲都未死啦

幫捷榮清尾貨

等睇廢老排長龍

搞手都係求打個和

排20杯
賣$10一杯先

屎水

聽日生意都唔洗做

多謝中囯國照顧生簡
要不是有中囯國生簡飢荒了
永遠的大贏家

而家出門口去排

無本生利

我諗起父親節條廢老走去講我係你老豆以為有餐送

好多露宿者係入面邊訓邊排了

良心企業

正

中國美式快餐

7點開始 唔撚瞓了

提提大家 可以任選熱奶茶/凍奶茶

平時+2蚊轉凍飲都唔捨得既你

自己識揀啦